%%% File encoding: UTF-8
%%% äöüÄÖÜß  <-- keine deutschen Umlaute hier? UTF-faehigen Editor verwenden!

%%% Magic Comments zum Setzen der korrekten Parameter in kompatiblen IDEs
% !TeX encoding = utf8
% !TeX program = pdflatex 
% !TeX spellcheck = de_DE
% !BIB program = biber

\documentclass[master, ngerman]{hgbthesis}
% Zulässige Optionen in [..]: 
%   Typ der Arbeit: diploma, master (default), bachelor, internship 
%   Hauptsprache: german (default), english
%%%----------------------------------------------------------

\RequirePackage[utf8]{inputenc}		% bei der Verw. von lualatex oder xelatex entfernen!

\graphicspath{{images/}}    % Verzeichnis mit Bildern und Grafiken
\logofile{logo}				% Logo-Datei = images/logo.pdf (\logofile{}, wenn kein Logo gewünscht)
\bibliography{references}  	% Biblatex-Literaturdatei (references.bib)

% Units
\usepackage[binary-units=true]{siunitx}
\sisetup{locale=DE}

% URL
\usepackage{url}

% vref
\usepackage{varioref}

% Subfigure
\usepackage{subcaption}

% Tikz
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{angles}

% Standalone
\usepackage[subpreambles]{standalone}

% to do
\usepackage{todonotes}

% no widows and orphans
\widowpenalty10000
\clubpenalty10000

% multirow
\usepackage{multirow}

% Math
\DeclareMathOperator{\arctantwo}{atan2}

% Float barrier
\usepackage{placeins}

%%%----------------------------------------------------------
% Angaben für die Titelei (Titelseite, Erklärung etc.)
%%%----------------------------------------------------------

%%% Einträge für ALLE Arbeiten: -----------------------------
\title{Automatische Echtzeitanalyse und -vergleich von GPS-Routen}
\author{Andreas S.\ Pätzold}
\programname{Software Engineering}
\placeofstudy{Hagenberg}
\dateofsubmission{2018}{06}{25}	% {YYYY}{MM}{DD}

%%% Zusätzlich für eine Bachelorarbeit: ---------------------
\thesisnumber{1610454025}   % Stud-ID, z.B. 1310238045-A  
% (A = 1. Bachelorarbeit)
\semester{Sommersemester 2018} 
\coursetitle{} 
\advisor{DI (FH) Peter Kulczycki}

%%% Restriktive Lizenzformel anstatt CC (nur für Typ master) -
% \strictlicense

%%%----------------------------------------------------------
\begin{document}
%%%----------------------------------------------------------
\include{hyphenation}
%%%----------------------------------------------------------
\frontmatter                    % Titelei (röm. Seitenzahlen)
%%%----------------------------------------------------------

\maketitle
\tableofcontents

%%%----------------------------------------------------------
\setlength\parindent{0pt}
\setlength\parskip{1em}
%%%----------------------------------------------------------

\include{front/kurzfassung}		
\include{front/abstract}			

%%%----------------------------------------------------------
\mainmatter          % Hauptteil (ab hier arab. Seitenzahlen)
%%%----------------------------------------------------------

\include{chapters/einleitung}
%\include{chapters/motivation}
\include{chapters/problemstellung}
\include{chapters/stateoftheart}
\include{chapters/grundlagen}
\include{chapters/implementierung}
\include{chapters/evaluierung}
\include{chapters/fazit}

%%%----------------------------------------------------------
\appendix                                            % Anhang 
%%%----------------------------------------------------------

%%%----------------------------------------------------------
\include{back/literaturverzeichnis}
%\include{back/tabellenverzeichnis}
%\include{back/abbildungsverzeichnis}
%\include{back/listings}
%%%----------------------------------------------------------

%%% Messbox zur Druckkontrolle ------------------------------
\include{back/messbox}

%%% TODO Liste ----------------------------------------------
%\include{back/todo}

%%%----------------------------------------------------------
\end{document}
%%%----------------------------------------------------------